有冇人已經諗住做中國漢奸

幫美國英國 打殘中國
美軍帶路啲friends

我的志願

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

Sir this way!

唔做共匪已經係漢奸

解放中國，佢地值得有民主，成功後香港人點會係漢奸，歷史會為香港正名，為革命之都

奸你老母，上面D賤畜先係漢奸!

共產黨先係漢奸ok?

咩叫中國漢奸？
漢族只係中華民族56個民族之一
我又唔係漢人

愛國必須反共 反共才是愛國

原來反共就係漢奸 長知識了

你老母就奸 你同支那人有親？

天滅中共 全黨死清光
光復中華 香港獨立

你就想，政治局常委投敵快過你

謝振中

一人帶路 全家光榮